【名人沽貨】港大醫學院院長梁卓偉1618萬沽碧瑤灣 物業勁升逾1倍

【名人沽貨】港大醫學院院長梁卓偉1618萬沽碧瑤灣 物業勁升逾1倍
19:38 2021/03/17

"......梁卓偉於3月2日購入上述單位(43座低層戶)的同時，亦在同日以1,618萬元沽出碧瑤灣19座中層B室單位，單位實用面積915平方呎，呎價約17,683元......持貨13年，帳面獲利813萬元，勁賺逾1倍。"

原來梁卓偉係細屋換大屋

九百呎變二千呎

換樓，吐現，移民，路線準備好，
維尼割唔到韭菜，吹呀，